「死心」武漢肺炎其實唔會擴散…

衰起上嚟 中共將成個武漢封鎖 火燒幾百萬人抗疫都無人知 人對佢地黎講只係數字 想靠一個病滅國？ 難矣

佢擴唔擴散關我撚事
唔好傳嚟香港就得

唔好唔記得支共嘅「讓領導先走」文化
就算支共真係燒咗成個重慶 都肯定有中咗招嘅權貴會走到出黎

高層人士會有消息走人先，而佢地都可能係帶菌者

乜9 邊個咁天真覺得會滅國 訓醒未